求推薦類似HKTV《挑戰》既綜藝/紀錄片？

語言不拘

都好難再有呢類又揼本、又危險、又晒時間既廣東話製作
黎黎去去都係得啖笑既綜藝

想睇啲有啲危險、景靚或同大自然有關既挑戰綜藝，或紀錄片

TVB天與地上珠穆朗瑪峰？